係時候connect埋宇宙漿，一齊入去<喜歡你>留言悼念霖霖

首歌2014年8月出
漿著到梁烈士咁
今日又有新片係霖霖唱喜歡你
冥冥中注定鄧紫棋你身為香港人冇得獨善其身架喇
仲有良知既，就請你為公義發聲
大家一齊入去comment推爆佢

GEM - 喜歡你mv

陳彥霖 清唱喜歡你

......

Youtube最高點擊廣東歌又係牙G.E.M.
華語第一人

唱得好好聽

下 首歌佢又唔係原唱

下beyond㗎喎首歌

啱啊
拉